旺角 年逾七十 最年長在囚義士 兩封來信回覆生日咭

旺角衝突中，年逾七十之最年長在囚義士Sam哥接連寄了兩封來信給星火同盟，以及回覆曾寄生日咭給他的朋友。

//親愛的星火同盟：

在2月25日收到你們在港大「還原真相 毋忘義士」旺角衝突三周年集會中，再為小弟收集到近四十份生日咭，令小弟深感銘謝，辛苦晒！藉此向舉辦集會的香港大學學生會、香港中文大學學生會、香港理工大學學生會，以及香港民族陣綫、學生動源、獨立人士鄭俠等致深深謝意。

最令小弟感動的是，大家都在咁惡劣嘅情況下都勇敢的企出來，為三年前這場衝突而被捕入獄的年輕抗爭者被老屈及污名化還原真相。

在大家的努力下，最近逐漸多了了解真相的市民，對魚蛋革命有更多的同情及支持，令到被老屈「暴動」罪名而身陷囹圄的抗爭者稍感安慰。我亦在此向寄生日咭給我的朋友及向以下朋友說聲謝謝：貓女、吳應武、CK、導遊肥、Tony、Calin、王百羽、蕭云、曾焯文、鄭俠、羅依、DB2、Angon、光、阿勇、辨子、王婆婆、Stephanie、Alan、雞蛋、Sam仔、一名普通市民、H、年輕的香港人、抗爭者、獨派後輩、J、徐偉杰、Caty、倫、Kay、Chin、Yan、KC、大D、Joan、周禮文、Alan區、Sammy Lau及五位無名氏。多謝你們齊心的祝福，我一定堅持住，出來後見你們！

旺角班街坊：我應承會保持身體健康，早日出來同你哋一齊飲酒、食飯、暢談。

王百羽：你執筆寫信給我，更勝親自向我說聲更具誠摯，也感謝你去年的聖誕咭。

蕭云：你客氣，真係有心，咁耐仲記在心裡，不忘為我取得吳叡人兩本書（相信教授的書現在市面都幾難找到，難得你可以托人在他手上取得）。

Calin：多謝你在外面亦願意與我同在，我會堅持住！相信你，我們終必勝利！好好讀書，就是回饋！

焯文：多謝你時常都咁有心，小弟日後定當與你約聚！

鄭俠：我想像到當晚的氣氛定當熱烈，謝謝你們的掛念，牢內的我們都會堅持住，相信「公義會遲到，但總不會缺席」！共勉之！

Angon：正是看到越來越多年輕的你們仍然無畏無懼，敢於挑戰無恥強權，令我心裡更堅定，知道香港一定因你們而有救！

阿勇：睇完你的信，令我深受感動！你有咁嘅心意，並不孤單，我收到好多有你同樣想法的在學大學生及剛畢業的大學生來信，都有一樣想法。你們在原來的崗位守住做好就得，潛龍勿用！沉着冷靜，大家留待好時機的出現！

王婆婆：多謝你的祝福，多謝你不畏打壓、威嚇，常常守護着年輕人，守護公義！你畫的太陽充滿笑意、正能量，多謝晒！

Stephanie：守住你的位置就是最好的，畢業後用你學到的專長，貢獻給社會，就是回饋同道了。

Gary：我有信心，大家定能一齊見證到暴政的覆亡！

祝香港行好運！

Sam
3/3/2019

*********************************************

給星火同盟及在囚抗爭人士支持者：

謝謝你們沒有忘記小弟，為我送上122個祝福！你們每一個祝福都溫暖了我的心，何況有122個咁多呢！在過去的日子，總有你們時常的來信問候、支持、打氣，以及暖暖的關心，小弟一一銘記於心，也燃亮我心裡光明之火，永不熄滅！大家都是咁愛護香港，緊握着你們的手，做個掌握自己命運的人，大家一齊守護自己的家園！

請大家也勿忘去關注所有抗爭者，尤其是在囚的年輕人。在他們最寶貴的青春歲月，承受極大的身心折磨，對他們來說，各位旳關懷關心會令他們感受到安慰及鼓舞！

請大家也不要吝嗇，片言隻字也好，告訴他們一點趣事也好，關心他們現今的生活情況，一聲的問好都會令他們在渡過這一段艱苦的牢獄生涯中，感到不孤寂，最後謝謝星火同盟所有義工的無私奉獻！

另外，有幾位寄信給我，我好多謝的：

Laurence Wood Ville：處閒守靜，以待黎明！

唯一一個用日本名的朋友：我哋都要記得三年前今日，一班年輕人走出來守護香港，負隅頑抗。

CEC Cheng：雖然法治已死，但正義之心有部份香港人還記得。

Poa Yuen Lam：希望你即使身在牢獄，也感受到我們對你的關懷、支持和感謝之心！

Rossini Cheung：我哋都唔會放棄，會努力守住香港，作為送你的心意！

Roy：我已收到你的明信片啦，多謝你的關心，祝你早日康復。

Sam
3/12/2019 //

我好想知星火籌左d錢用左去邊